這項任務是我們強大的空間發射系統火箭和獵戶座航天器的首次未覆蓋飛行試驗，距離發射還有一年多一點的時間。美國宇航局剛剛在一篇博客文章中宣佈，SLS將比Ars Technica多花30%| Eric Berger | 2020年8月28日|
當它飛行時，它將使用六個相同的發動機，在一個叫做超重型的巨型火箭助推器上。SpaceX首次駕駛其星際飛船的原型| Neel Patel | 2020年8月5日|麻省理工學院技術評論
為了從火星表面起飛回家，宇航員需要液氧火箭燃料。美國宇航局的“毅力”號火星車將尋找火星上過去生命的跡象|麗莎·格羅斯曼| 2020年7月28日|科學新聞
大型工業3D打印機可以製造火箭和房屋。通用電氣將3D打印比西雅圖太空針更高的風力渦輪機底座|傑森·多里爾| 2020年6月21日|奇點中心
該火箭高394英尺，寬30英尺，比以前用於太空飛行的所有火箭都要大，包括NASA阿波羅計劃中使用的土星五號。SpaceX希望為每天的星際飛船發射建造浮動空間站|凡妮莎·貝茨·拉米雷斯| 2020年6月19日|奇點中心
我腦海中浮現的問題是：在巴黎市中心到底有多少卡拉什尼科夫衝鋒槍和火箭發射器？阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
這些為BOP工作的人不是火箭科學家。“真正的家庭主婦”如何在監獄中生存：“我看不到[特蕾莎·朱迪絲]在這裡散步”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸報
在一次火箭襲擊後，她的兄弟們組成了一個小組來營救人們。《敘利亞婦女的回憶》瑪莎·漢密爾頓《每日野獸》2014年11月26日
它在火箭推進、複合材料結構和空氣動力學改進方面採用了其他地方已經使用的技術。有人能讓空間對平民安全嗎|克萊夫·歐文| 2014年11月4日|每日野獸
這需要火箭在沒有故障的情況下運行55到60秒。有人能讓空間對平民安全嗎|克萊夫·歐文| 2014年11月4日|每日野獸
皮奧·德爾·皮拉爾將軍每晚都在城裡睡覺，隨時準備發出起義的火箭信號。菲律賓群島|約翰·福爾曼
正是與布斯先生一起，我父親製造了“火箭”發動機。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
“火箭號”的年代要老得多，在懷特島的交通中佔有很大的份額。朴茨茅斯公路及其支流|查爾斯G.哈珀
弗朗西斯·法爾科納（Francis Falconer）於1874年在彼得斯菲爾德去世，他一直駕駛著“火箭”這一天。朴茨茅斯公路及其支流|查爾斯G.哈珀
朴茨茅斯路自從他的“火箭”停產後就沒有直通車了。朴茨茅斯公路及其支流|查爾斯G.哈珀